自己暗戀的女同事和老闆關係密切應否離職

自己一直暗戀公司的其中一位女同事，但因為唔同部門沒有太多接觸機會，但最近老闆搬左過黎之後，我就見到老闆日日車佢番來，又見到佢地一起走。我曾經問過幾個同事佢地除左上司和下屬關係之外仲會唔會有其他關係，佢地都話老闆已經有老婆仔女，而且佢是醒目女/世界女，識埋老闆堆。但我可能暗戀佢所以唔是好信，見到佢地一起又好難受，其實我應唔應該離職？？

做愛做既事姐 冇野既